有無人女朋友都係平時忙到仆街 但性格又好獨立完全唔癡身

住10個地鐵站以內都好似longd緊咁 屌
傾個電話/facetime下都好似羅佢命咁
一般情侶的野都唔會做

帽野嘅

我個個又係唔鍾意傾電話 只係多whatsapp

幾肯定佢唔係帽
係佢百份百投撚入哂工作度 一係就想輕鬆
去keep段關系的野就放第二 唉

而家佢exchange緊
傾個facetime都好似羅佢命咁

係咪得你覺得拍緊拖炸

Same
呢個時候仲ot 緊

處女座？

熱戀已經係咁啦
未遇過唔癡身的女仔咩你

我個個都平時會覆msg 唔會一日得幾次咁
但就唔似其他情侶咁除左呢樣

散撚埋啦屌

捱左幾耐

女張人性格 你都唔好奢望佢會小鳥依人
預期忍住忍住 不如早啲傾
完咗exchange 仲要intern full time
唔啱就唔啱 冇謂忍

Unexpect哥

唔夠愛你

唔多唔少係 因為佢工作為先

好耐無見
做人真係辛苦

仲叫拍拖？

我都係咁樣 只係顧住做野 又完全唔痴身

有定期見面 1個月幾次

以為你唔記得我
好彩

有，之前個日本姐姐女朋友，佢可以自己一個食謤仔.......

講返正題 我水瓶EX都係咁樣
頂唔順散左

介紹